有冇電腦專家救救我

我電話右下角每15 分鐘就彈d 垃圾出黎 成日要自己熄 一禁入去就係條link明呃人果d 知唔知點整走佢

上過咸網?

先入chrome嘅setting
之後喺notification del咗佢就得

係阿 咁個個都會上 可以點解決

#3

thanks 各位

自宮